點解暴亂咁耐都影響唔到啲住中半中山 淺水灣d有錢人?

等佢哋日日講風涼話, 指指點點?

好似施永青,陳肇始, 伍淑芳,李慧琼, 民建聯呢啲?

針唔拮到肉唔知痛
煙唔燻到鼻唔知濁